鄭俊泓究竟幫大台唱定幾多首主題曲?

今日係超時空男臣既第一集 本來仲期待緊首主題曲好唔好聽 點知又係佢。。。佢唔係入左雪櫃咩? 點解仲有佢啲聲音圍繞係合家歡時段。。。

牙fred